《街霸》「阿龍」將在昆頓塔倫天奴新片演李小龍

由荷里活鬼才導演昆頓塔倫天奴（Quentin Tarantino）執導的新片《Once Upon A Time In Hollywood》故事背景講69年的荷里活，片中會有好多當時紅透半邊天的大明星出現。除了有巨星史提夫麥昆（Steve McQueen）之外，就連佢師父香港武打巨星李小龍都會在片中出現。日前電影公司就宣布小龍的角色由美籍亞裔新星Mike Moh飾演。有武術根底的Mike曾憑《街頭霸王》網劇《Street Fighter: Assassin’s Fist》中阿龍（Ryu）一角而上位。

電影公司宣布片中會有李小龍出現，立即令人「𢱑爆頭」！有美國傳媒就解畫並爆出波蘭斯基與小龍鮮為人知的秘聞。原來莎朗在寓所被殺冇耐，波蘭斯基曾一度懷疑兇手係小龍！

與其他好多荷里活巨星如史提夫麥昆（Steve McQueen）一樣，波蘭斯基都跟過小龍習武，而莎朗68年亦因主演動作片《風流特務勇破迷魂陣》（The Wrecking Crew）而接受小龍武術訓練。懷疑嘅原因係，有日小龍告訴波蘭斯基自己遺失了眼鏡，警方當時在波蘭斯基寓所發現一副眼鏡，他們懷疑副眼鏡正是兇徒留低！此外，波蘭斯基亦知道小龍係其中一個有能力獨自殺晒全屋所有人的人，所以他懷疑小龍係殺妻兇手。

不如搵陳國坤做仲好啦

又咁痴線個劇本

乜撚嘢劇本 真事